申花中場踩人一腳要減薪 46萬變2,460慘過菲傭

喺上星期六場中超，上海申花中場秦升惡意踩向天津權健中場韋素隻腳，被罰紅牌，引起軒然大波，就連英國報章都大事報道。因為申花對秦升作出僅次於炒魷嘅大懲罰

秦升專登踩韋素，係唔啱，佢都得到應得嘅懲罰，就係被罰紅牌同埋停賽，而申花嘅隊內懲處就睇落有啲過嚴。申花先罰秦升30萬人民幣(約33萬港元)，咁都唔止，申花仲將佢踢落預備組，同埋扣佢人工，由42萬人民幣(約46萬港元)月薪，扣到得番上海規定嘅最低工資，直至季尾，仲睇吓佢到時有冇深刻反省兼認錯。中超開季冇耐，秦升仲有大半年捱。喺呢大半年，佢都只能靠最低工資過生活，每月2,190人民幣（約2,460港元），真係咪話唔陰功。仲有一條，申花喺合約期內拒絕秦升轉會，焗住佢留隊拎最低工資。

秦升都知道大鑊，先當住全隊讀道歉聲明，話自己知錯，希望教練同球會畀個機會佢重新做人。最搞笑嘅係，竟然秦升老婆都走出嚟道歉，將責任攬上身，話秦升踩人係佢嘅錯！秦升老婆喺微博度話：「呢件事我都要負一大部份責任，我比賽前唔應該向木一口你發脾氣。古語有云，家和萬事興，和氣生財，男人嘅成功同背後嘅女人有好重要嘅關係。希望大家畀個機會秦升啦！」之後佢都發現自己打呢啲嘢咪盞火上加油，所以就刪咗個post。

泰維斯

濕鳩腦細度縮藉口黎姐

下 可以隨時改薪金係咩玩法

合約列明咪得

如果佢係踩中國人 一定唔會罰咁重

咩合約來

去D冇合約精神既國家踢係咁架啦

witsel心諗：...=.=

平均每月都有20幾萬 仲可以放半年大假

岩岩開季

對住中國人罰錢就最有作用

M

可能知條友都多紀律行為問題，未落條咁嚴嘅條文管住條友

搬個老婆出黎

驚無錢用淆曬青

擺明唔想出糧
有位就入扣到唔洗俾

仲衰過炒左佢

咪係。轉會人工都唔會咁低

啱la, 管下班波牛紀錄問題.

外國球會如果毆鬥、罷操都可以罰糧

呢招都幾靚